屌你老母何文田站A3又壞

上兩星期先壞完黎
排隊等成十五分鐘先入到

垃圾lift

行樓梯啦

離題問一問

何文田站 去 愛民廣場 , 行過去要幾耐 ?
A3 出 定 B2 出 ?

仲要分一部比天鑄條隊排到走廊尾

我會a3出
月台開始計15-20分鐘

咁撚耐架

N 層lift先出到地鐵站，出完又要行條長天穚，最後仲要落一條轉彎大斜路，20又唔洗嘅，10幾分鐘點都走唔出